**伊澤千夏**（いざわ
ちなつ；）是一名知名[日本氣質系](../Page/日本.md "wikilink")[AV女優](../Page/AV女優.md "wikilink")，長相甜美俏麗，身材玲瓏有緻，被譽為AV界的上品美女，[南佳也等知名男優都指名要和她合作](../Page/南佳也.md "wikilink")。千夏的偶像是[秋菜里子](../Page/秋菜里子.md "wikilink")。她小時候經常偷偷拿出父親的AV錄影帶觀賞，加上學校中同學間的討論及傳閱，讓千夏很早就對秋菜里子的發展狀況有所了解，希望成為下一個秋菜里子。興趣是料理與唱歌。伊澤千夏表示進入AV界的原因是經濟問題。

## 作品

### 2005年

  - 裸体 （2005年7月25日）
  - 初花　－ｈａｔｓｕｈａｎａ－　（2005年9月30日（租））
  - 恋色　（2005年10月21日）
  - 花蜜　（2005年10月30日）
  - 純写　－ｊｕｎｓｈａ－　（2005年11月30日（租）/2005年12月18日）
  - 素顔snaps　（2005年12月31日）

### 2006年

  - フェティッシュな女　ブルーフィルム　（2006年1月31日）
  - 美女惑星　（2006年2月24日）
  - 匂い姉　（2006年2月28日）
  - 思春期　（2006年3月24日）
  - SEX LADY　（2006年4月28日）
  - 妄想コールガール　（2006年4月28日）
  - ボディフェティッシュ　（2006年5月24日）
  - 奥までびしょ濡れ　（租）/伊沢千夏は奥までびしょ濡れ　（2006年6月26日（租）/2006年9月29日）
  - 羞恥スレイブ　（租）/伊沢千夏は羞恥プレイの虜　（2006年7月21日（租）/2006年10月27日）
  - fetish　（2006年7月28日）
  - マゾ遊戯　（2006年8月24日（租）/2006年11月27日）
  - セル初×ギリギリモザイク ギリギリモザイク　（2006年11月19日）
  - ギリギリモザイク バコバコ乱交20　（2006年12月19日）

### 2007年

  - ギリギリモザイク おっきいチンポでバコバコ！　（2007年1月19日）
  - ハイパーギリギリモザイク 特殊浴場TSUBAKI
    貸切入浴料1億円　（2007年5月3日）…共演：[蒼井空](../Page/蒼井空.md "wikilink")、[麻美由真](../Page/麻美由真.md "wikilink")、[吉澤明步](../Page/吉澤明步.md "wikilink")、[穗花](../Page/穗花.md "wikilink")、小川あさ美、片瀬まこ、[西野翔](../Page/西野翔.md "wikilink")、[果梨](../Page/果梨.md "wikilink")、遥めぐみ、美優千奈、MO☆MO
  - 美人音楽女教師伊沢千夏20連発中出し！　（2007年6月25日）
  - となりの美人妻 第2章 5人の美人妻たち　（2007年8月11日）
  - 悶絶アクメ無制限潮吹き　（2007年8月25日）
  - 美脚中出し5　（2007年9月8日）
  - オナニスト ［第十八章］　（2007年9月8日）
  - 私のマ○コとお口に貴方のザーメンをください　（2007年9月19日）
  - ノーモザイクおまんこ 9　（2007年10月13日）
  - フェラコレ2007秋SP　（2007年10月13日）
  - こだわりの手コキ 4時間SP VI 30人のハンドメイド　（2007年11月10日）
  - キスマニア Vol.4　（2007年11月19日）
  - ハイパー×ギリギリモザイク 特殊浴場TSUBAKI8時間　（2007年12月7日）

### 2008年

  - COOL BEAUTY　（2008年1月12日）
  - 癒らし。VOL.43　（2008年1月25日）
  - 中出しFUCK　（2008年2月9日）
  - 黒人 中出し20連発　（2008年2月21日）
  - 私立IP女学院3　（2008年3月1日）
  - トラトラプラチナ Vol.46 : 伊沢千夏(Tora Tora Platinum Vol.46 : Chinatsu Izawa)
    (2008年8月19日)

## 相關條目

  - [AV女優列表](../Page/AV女優列表.md "wikilink")

## 外部連結

  - [伊澤千夏官方部落格](http://blog.livedoor.jp/chinatu_izawa/)

[I](../Category/日本AV女優.md "wikilink")
[Category:東京都出身人物](../Category/東京都出身人物.md "wikilink")
[Category:S1女優](../Category/S1女優.md "wikilink")